有冇人覺得巴士張椅仲好訓過屋企張床

十次有九巴坐巴士都會訓 反而係屋企除非真係好眼訓 如果唔係通常都係迫自己去訓

唔覺,
都唔貼背,
坐撚到脊都曲

係 今朝訓撚到過左站

同意 每日坐都唔舒服 個背貼住又駝背 挺直又辛苦

係因為架車震震下你先咁好訓

真低賤

巴士有催眠作用
有時等巴士果陣已經想企係到瞓

巴士空氣差，焗住個人易眼瞓

舊款好訓啲

所以我都會刻意簡安全帶位, 帶左條帶先可以將個背緊貼

駁埋條死氣喉仲好訓呀

150?

Agger 而家坐慣左新果張其實都好好訓 反而坐返巴士仔仲唔慣

新版巴士真係麻麻